有冇人知尋晚場荷乙搞乜

明明google都寫六比零

場波, 因為天氣問題吹蕭, 個時Jong PSV 贏梗6:0, 上半場都贏梗4:0, 咁樣馬會唔計, 係好撚慘既一件事

你喺邊度睇 我上youTube都搵唔到片

22個球員都吹蕭

戇撚鳩架買左7+

我買撚左客隊, 好彩唔係食得屎

落冰雹+瘋狂閃電